[NBA] 如果2011年湖人係 trade D rose，kobe仲會唔會大傷？

Kobe之所以大傷，係因為谷得太盡
如果有 rose，kobe應該唔使場場打40幾分鐘，亦都未必會大傷